有冇人成日好多手汗？

由細到大都勁多手腳汗
成日搞到周圍濕曬

有冇人都係咁
有咩方法解決

之前都好多 依加飲水多左 同埋食小啲辣野都好咗幾多
最緊要唔好太緊張 放鬆心情就唔會出手汗
利申 個人經驗 有錯勿屌

有個fd係咁
隻手好似有閃粉咁

我

手腳都係 好煩

我啲手汗未至於滴水
但隻手長期濕潤
好怕同人握手拖手

btw 中學果陣用部samsung電話
有次唔見電話 office啲阿姐問我咩牌子
我話samsung 個阿姐話無samsung 電話報失
後尾先發現背面logo都比我啲手汗捽溶咗
個阿姐以為部電話牌子係anycall

我識人係咁
隻手仲因爲咁成日痕
仲會生汗疹
其實有無得醫

用iPhone 長期掃唔到指紋

係 明明唔緊張，啲汗都滲出黎

我都係

最慘係啲汗抺唔走